求教 睇片點整走條BAR

呢條野真係好黑人憎

alt+tab出去 再alt+tab返入黎

chrome唔知幾時開始就係咁

自動隱藏工作列

windows用safari

thank you 只係想測試下個速度

之前明明都唔係咁撚樣

裝 Linux 啦